831！！831！！831！！831！！831！！831！！831！！

輕輕一推～

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推爆佢

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

推

831

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

自推